下一回合係咪應該由和理非係長輩牆還原真相？

斷指 被圍 tvb一定落重藥 我地都唔可以輸蝕

有post做緊 入去拎圖shear